是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

好正
咩名

羊咩1234bb

大排檔is jeng

is

$?

羊咩1234bb=BigMac之寶

朋友叫咗個外賣拎走

$47

萬發好食

藍定黃

好似好撚好食 不過都係屌你老母

未試過係大排檔叫麻婆豆腐

朋友要叫

萬發好撚好食，佢個薯仔牛柳粒真係世界級，其他餐廳唔該行埋一邊

萬發

blue

屌你個閪咁撚貴 食豆腐 我煮比你食啦